「彈性選擇返回公司或在家工作」正仆街

而家個病菌咁多都仲唔肯比人home office既公司，然後再出notice，叫大家「彈性選擇返回公司或在家工作」。

我都想有得自己簡呀，而唔係強制性自願地返

懶係有良心，其實只不過做個樣比外面睇自己幾有社會責任。對內就用撚到你盡